旺角有食客食完野被人打 班狗知打錯人就咁走左

隻狗情緒失控 拖馬先敢上前 打錯人就四散
忍住隻狗